睇完黑豹之後萌生咗一個睇法

如果為連登仔起返個連登國嘅話 有冇巴絲會想住喺度?

嗰度會係一個烏托邦 雖然無民主 但大家唔駛為任何嘢煩惱 我嘅一班團隊會大家一一解決所有生活上嘅難題

政治方面 唔會再有左派右派 因為脫離咗阿爺嘅管治

溝仔/女方面 我會為大家配對一個你值得擁有嘅伴侶 當然你愈付出得多喺自己身上 就愈可以得到更高質素嘅伴侶

[gold]LIHKGIAN FOREVERRRRR/gold]

訓醒啦

LIHKGIAN FOREVERRRRR

配對？ 有女肯入黎先算啦

點解會無?肥絲大隻唔係女?

最住要係可以俾班毒撚娶到靚處女機會姐